《The King：永遠的君主》

《The King：永遠的君主》（韓語：더 킹 : 영원의 군주），為韓國SBS於2020年4月17日起播出的金土連續劇，由《孤單又燦爛的神－鬼怪》等多部人氣劇集的金銀淑作家撰寫劇本。

此劇以現實的韓國和平行世界的韓國"大韓帝國"為背景，講述試圖關閉連接現實世界的次元之門的大韓帝國皇帝李袞，與現實大韓民國刑警鄭太乙跨越空間的愛情故事。

本劇亦是男女主角李敏鎬和金高銀二度出演金銀淑作家作品。Netflix於4月17日起全球同步播放。

Teaser 1:

李敏鎬

條女咁撚樣衰點搞

有睇鬼怪既應該會覺得佢愈睇愈順眼

好彩我冇

LM 好似幾jeng

男主同女主唔似情侶囉。。

聽日出啦

聽日ep1

第一集 預告

等睇

到最後都係覺得樣衰
但拍親D男主全部都係一線

今日Netflix 幾點有得睇？

我敏鎬粉，但見到條女個樣，真係沒乜動力追

最驚就係怕佢呢套又係無故事性嘅劇

敏鎬

由佢出道拍三級片一直留意佢到依家
都係覺得佢唔靚
但睇佢演戲係幾舒服
可能睇得太多整容女韓星
佢咁天然反而覺得順眼

10:30pm好似

等左好耐

拍過咩3級

睇完第一集
李敏鎬真係好靚仔

最愛女主

啱啱睇完又幾正

銀嬌

佢出道第一套電影就三點盡露
套戲直譯叫《銀嬌》（當年香港上映叫《蘿莉塔：情陷謬思》）
講一老一中一少嘅三角奇戀
套戲佢有好多裸露
仲有一場短短地但去得幾盡嘅床戲（成場床戲嘅設計舖陳都好正，令人睇到咬牙切齒，以Sex Scene嚟講我覺得可以列入韓國情慾片經典）
佢搏到好盡
仲攞埋新人獎（本身套戲都好睇）
佢為演戲豁得晒所有嘢出去
先咁多導演賞識佢
其實個歷程有啲似湯唯

都幾得意。初頭怕會同鬼怪太似，睇完第一集覺得應該唔會。期待聽晚第二集

覺得女主角樣衰嘅就咪撚睇
利申係金高銀死忠覺得佢好靚好有氣質

期待第一集好多伏線

留名 李袞同阿影

好鐘意睇鬼怪。但真係唔識欣賞佢既樣。

扮學生拍落呀叔度都算。

今次真係好唔撚掂

麻麻地

其實女主角唔靚先容易有代入感
愛情偶像劇都係拍俾一般女性睇

又係平行世界有啲悶. 雖然畫面拍得靚, 但大韓帝國個設定有陣柒味..睇多一兩集再決定追唔追

放秀智做女主角會好睇好多

Iu 做好好多

同李敏鎬拍過拖點會接
但的確金高銀爭啲觀眾緣

秀智同李敏鋦反哂面啦， 個女人當人地踏鼎石

大韓帝國似日本皇室

大韓帝國皇帝李袞，與現實大韓民國刑警鄭太乙

睇名兩個都係男人

李敏鎬個樣好膠 頂唔順

無咁腫 之前藍海個樣發水面包

繼承者們個個李敏鎬都幾靚仔 不過都7年前

城市獵人嗰陣最型

睇得出韓國人對佢地皇室好有感情
成ff 自已國家現代有皇室會點

其實韓國皇室後代仲係度, 不過變哂貧民

唔揾iu做...

李敏搞

IU上年拍德魯納

乜咁衰架

lm支持oppa

有冇GOOGLEDRIVE

秀智做左啲咩？

真同朴敏英最襯 可惜散咗
之後李敏鎬幾套劇都麻麻 希望呢套唔好爛尾啦

散咗嘛

問緊佢點樣踏腳石啊

咪就係同李敏鎬散咗冇幾耐就話中意咗另一個
李敏鎬啲fans覺得秀智對李敏鎬係用完即棄

又係鬼怪條女
又玩呢味

原來係move on得快
仲以為有啲咩實質踏腳石行為

都係啲fans講法姐
不過可能講踏腳石嗰位絲打有其他補充

其實我覺得金高銀同孔孝真有啲似
都唔係sell樣係行實力派
孔孝真真係拍親個個都男神
金高銀都係

李敏鎬 攬落去果下其實好辛苦

之前藍海啪住全知賢173岩岩好

金高銀得167

不過因為睇過鬼怪我都支持，敏鎬王子加油

睇過孫仙之後番唔到轉頭，其他女演員硬係唔到喉咁

覺得佢真係好勁 由奶酪陷阱睇佢到依家
完全表示如何演活角色

可以睇埋佢d電影，首推中國城、季春奶奶、俠女，好精彩；
銀嬌 就自己仲未接受到佢咁大尺度；
邊山 幾搞笑，柳列的音樂專輯 幾文藝。

呢套d劇情老套到爆

已經係皇帝，仲要騎住白馬

唔係好明點解執到人張證就咁鍾意人

暫時有D失望
李敏鎬做戲好似做來做去都係咁上下
本身有啲期待當完兵有冇突破

佢d角色來來去去都係咁 好睇係好睇但係悶

最好睇都係City hunter

好睇但唔襟睇
一開始睇佢個靚仔樣，但之後套套都係咁演
始終唔再係20幾歲後生仔，啲演技真係要搞搞

係佢接親都係多呢類治愈系編劇啲電視劇最多。所以演技無乜進步係正常

同埋咁多年個樣都係咁 無變過 髮型又係

Agger

佢留番長頭髮好睇好多

呢套真係最正
佢爆紅左之後冇乜邊套戲/劇好睇

霸道總裁愛上我係唔需要理由

秀智都係玩玩下 現任咪鬼怪 李棟旭

同李棟旭散左好耐啦

嘩 真係食家

第3次睇佢既劇
唔靚女但覺得佢好特別
你睇完可能會鍾意佢

奶酪陷阱 鬼怪

因為佢先睇

好啦

oppa咁快用晒d錢（鑽石）點搞呀
又冇得學沈青咁賣珍珠

賣馬

LM，第一集幾正

但竟然唔係Tvn

Netflix啦

反而最欣賞佢係《銀嬌》
唔係因為大尺度
而係佢本身樣貌同身材都唔係性感嗰種
但佢用演技說服到觀眾佢係一個對中老年男人有性吸引力嘅少女
當年佢係廿一歲
但要演返十幾歲嗰種無知同純真
令我諗起全度妍同周迅
本身外表無行性感嘅條件
但可以用演技塑造出性吸引力俾自己
仲要說服到觀眾
係好有才華嘅女演員先做得到

套戲係幾好睇
場場戲都考金高銀演技
笑戲、喊戲、鬧交戲、深情戲、床戲
根本係佢入演藝圈嘅最佳成績表
尤其套戲一出場佢嚮陽光之下瞓緊覺
佢要表現得懶洋洋之餘又要不經意流露出性吸引力
令到男主角對佢留下深刻印象
呢啲位用力演多少少就會好怪
但佢演得好自然

睇下先！多謝分享

唔係因為救命恩人咩？

因為職業係兒子

呢個真
但而家一開始
真係冇cp感

金高銀同孔劉都仲好啲
可能佢個樣太單眼皮
同李民鎬咁仔細嘅樣 唔太襯

我都係佢fans
仲有李民鎬死忠

所以點都會睇

不過每次李民鎬咁情深
金高銀當佢on9就好出戲
咁靚仔 一見就戀愛啦 大佬

散左

李棟旭同劉仁娜襯好多

咁多粒都洗哂
佢真係皇帝奶消費

李敏鎬仲係咁水腫唔係咁想睇
加上個女主...無咩好感

有名你叫男神收割機
但無話踏唔踏腳石
佢同李敏鎬一齊個陣已經彈起左

睇左兩集

其實點解可以洗得唒
賣唒八粒應該唔止幾千萬

個女總理，OK wor個樣

女記者都

但套野有d老土同好易估到，拳並冇鬼怪果種級數

但鏡頭拍得好靚，CG都好靚

男女主我本身都鐘意，尤其女主睇開有感情

Return 果個細咀律師

呢個都講得通既，但係佢又知道人地90年先出世算啦唔深究了

同感
角色需要佢都幾惡下
oppa d角色成日都要倒貼所以我麻麻地繼承者們，好鍾意藍海

張證有寫出生日期

係呀

佢太兇
不過我都仲係中意金高銀

同埋金高銀比鬼怪果時殘左
Cp 感未出到

外賣速遞、炸雞店、英國名車代理商植入式廣告？
又Aston martin又McLaren

名流真相？好狗血但算幾好睇

McLaren嗰度勁明顯 完全為賣廣告

李民鎬廣告雜誌

係，地台個Logo
其實第1集個外賣速遞去追賊之後又叫同一間外賣都做到好出

諗起呢支茶

不過廣告唔影響劇情就算
無廣告邊有套劇出 拍下外景都係靠廣告錢
加上好多贊助商只會贊助室內拍攝 外景又唔肯贊助
插廣告都唔怪得佢

劇情再冇突破，收視睇黎會跌，有d悶，境鏡頭靚仔搭救

有時間煲下先

好悶喎...

無細心睇啦你
仲有正官庄呀

個個都話故事老套易估
通常韓劇會有大反串
同埋3百年分岔位係一個迷
隨時有人300歲

唔係咩問題，問題咁快就咁多 預計有更多位佢賣廣告，而主要劇情演進會拖慢

仲有鹿角巷奶茶廣告多到數唔哂

重點係可以J李敏鎬

李敏鎬 塊面好似腫左咁既 對比返heirs同 blue sea

劇情好悶
其他選角又唔吸引
但會為咗睇李敏鎬睇晒佢

捉下畫面有幾多廣告都係趣味之一

我睇個d 無廣告既

李敏鎬繼承者們之後已經唔靚仔
呢套仲要係咁大頭

咁都唔靚仔

有對比有傷害呀
繼承者果陣靚仔到痴撚線

而加有得屌都照屌
利申:非gay

想知佢用咩電話咁勁？點解平行時空都收到

咁都唔靚仔........佢個樣直頭完美

我睇勻成個po都冇人話佢唔靚仔...覺得好疑惑，登出返先睇到，原來一早block左佢
仲要騎埋白馬，殺死人咩

屌第一集睇到一半已經唔想睇 個細佬條頸個傷口一時右邊一時左邊
好TVB FEEL

有少少似 天海祐希

大陸一定拍唔到呢啲戲

講清朝無滅亡既平行時空既話，應該立刻被封殺

岩岩睇完 the guest
依家又見到兩個演員
個奸人穿來穿去兩個世界

城市獵人正勁多勁鐘意果陣既佢
佢肥左好多 好傷心

我係city hunter死忠
每個scene都j死我 超超超超超超超超超超級靚仔

可能係髮型問題，有陰嗰陣塊面瘦啲靚仔好多

見到佢就fast forward 點睇都係醜

幾時會有第三集

city hunter 同繼承者們最好J

已經有

大韓帝國個世界觀係好多韓國民族主義者的幻想

熟悉西洋事物的昭顯世子做王，咁朝鮮三百年歷史都會改變

例如
平定滿洲侵略朝鮮的胡亂
君主立憲
南北韓無分裂

（當年戰後南韓李承晚唔俾前大韓帝國最後一位皇太子李垠回國。陰謀論係因為韓國人認為高宗和純宗都係反日的國君，佢地對李氏皇室有懷念，李承晚只係疏遠旁支，怕李垠復權。仲周圍散佈李垠係賣國韓奸，等美國唔擁立李垠做代理人。有啲韓國人覺得當年如果李垠復權，就可以統一南北。）

李垠死後，李玖敗家仲無子而終，俾庶系義親王的庶系入繼，好多韓國人都唔承認

袞字點讀

頭兩集都還好，但今集真係有D 悶

自己買左炸雞外賣
人地老豆幫佢試毒
雖然今集冇乜進展，但細節位其實幾好笑（利申：笑點低）
齋睇oppa已經夠

男主角好快適應新世界
好聰明
其他戲嘅主角只會好迷惘 唔識用腦

我相信金編唔會令我失望

套劇好燒腦 有冇人可以整理下d懸念

今集好睇左
不過超多植入式廣告

回去25年前 而家變左老人家？ 時空旅行？

水腫 好普遍 越高大男星出現

韓仔同學都講過佢祖輩好憎李承晚
係佢搞到南北分裂

韓國真係好鐘意怕呢類戲

今集好悶

netflix 幾點upload?

有得睇

你預10半左右

最後終於開始有啲野睇

好悶...係咪真fans先撐到落去？之後劇情會唔會好d?

最尾個度好好睇
好期待下一集
佢話喜歡的類型...到時唔好同我講唔係oppa呀

我覺得幾有趣wo

李霖個到有啲悶同有啲confuse
捉左個女人為乜，曬相又做乜鳩

劇情又真係慢咗啲仲有少少眼瞓
但有敏鎬我一定會追晒

我認同第三集頭半悶 之後去到第四集好睇返
我覺得金編舖緊好多野，集集都有好多位懸念
後面解得好就神劇 解唔到或解唔好就爛尾 但相信金編

發覺好多人因為男主而睇 我因為女主而睇
佢真係好撚好戲 個陣朋友睇鬼怪睇孔劉化灰個集
女主喊到出唔到聲個下我跟住一齊喊 但其實我無追套野前後發生咩事都唔撚知 塔有感染力
之後睇完鬼怪就睇佢d電影真係痴撚線

同埋真心越睇越順眼 起碼成個樣自然舒服

睇左三集，有啲想棄劇，不過又未有其他劇追住

劇本爛, 台詞老尷, 節奏過慢, 情節散亂
純粹靠男女主, 編劇以前積落既口碑苦苦支撐

總理 即係個假女朋友嗰條線都係唔知想點
點解佢要捉李敏鎬係唔係皇宮到 佢有咩著數 定佢想奪位

其實個皇叔仲想點，完全唔明白佢果邊條線

想問幾年前有部李昇基主演的, 都係做現今有帝制的韓國 ?

我覺得佢係想溝皇上，順便奪位，條女不停搞富x大人

係。The king 2 hearts

又講得幾中

但第3，4集我覺得好睇返d

入面角色我最鐘意具總理，靚女

其實如果唔用鬼怪黎對比，呢套輕輕鬆鬆心態黎睇都唔錯

靚人靚景，d劇情又唔太深沉，開心睇下ok既

但要接受佢唔係神劇級數，所以要調節下自己心態

神劇我認為係：鬼怪，安德魯酒店，vagabond，我的大叔呢類水準，明顯呢套唔係但輕鬆下黎睇幾ok

酒店都算神劇

其實我係第30任港督
係我個時空，你地200萬人上街爭取民主回歸

陽光先生 算係編劇近年唔錯嘅一套

希望穿越去帝國之後講多啲果邊啲劇情. 強力組查案同男三暗戀線真係好悶

好撚悶

係個尾埋得衰d

螢火蟲條伏線我覺加咗好多分

個嘴有啲怪喎

有得屌你屌唔屌 ？

我覺得正到爆

動作場面，佢係韓劇no. 1，帶出幾條街

K2緊緊望到佢尾燈

sure，超正

天空城堡又係

岩岩睇埋尋晚嗰集
第三集幾悶 第四集最尾嗰幾分鐘幾吊癮嘅

片尾 又話女主黎搵人 又見到另一個警察 r哂頭

可能我無留心，但有講過女主想去平行世界搵人咩？一過左道門就話女主角想去搵人

netflix星期幾更新架？
突然出到第四集嘅？

你地中意李敏浩露額定佢之前個d 全陰look 多d

睇完第一集
真係冇咩興趣再開第二集黎睇
悶啦 劇情比較亂啦！
男女主角都唔吸引

星期五 六

覺得佢藍海嗰陣個頭最靚仔

我本人覺得都幾悶

返返韓國變直 定係初期係外國曲個隻

無諗過咁悶
睇左四集都冇好想追嘅感覺

完全唔夾喎
唔係嗰會事

本身覺得唔露靚仔d，但原來露都好靚仔
偏心許俊宰李袞有時膠膠地又幾可愛

我鍾意直

The King: 永遠的金正恩

睇完the king 我就知金正恩好快會出現返

暫時無咩感覺唔知做咩尻
反而個差佬筆記有畫皇室個標誌 唔知條友幫邊個做野

去到第四集唔係好睇得明
之後搵咗段解析幾好

成套廣告雜誌咁
個男主角講野似足N 年前D大陸言情小說

值得一提的是，調查公布前20名節目中，本月17日首播、李敏鎬與金高恩合演SBS電視台新劇《The King：永遠的君主》排第19位，僅佔尾二。

女主 林秀怡100% match

agger

本身套劇講平行時空、穿越、懸疑
無啦啦又搭老土到死嘅一見鍾情、霸道總裁、hehe互動
成個感覺好九唔搭八

加上李敏鎬演技唔夠說服力，全部嘢加埋好難投入

之前覺得係金高銀外形配唔起李敏鎬
但睇完覺得係李敏鎬演技不足搞到冇咩火花

各位Fans唔好嬲

懸疑？
邊個情節係？

啲hehe勁夾硬 男人老狗咁矯情
李敏鎬今次仲要成舊木咁
睇咗四集但認真唔多掂
可能期望太高

利申：李敏鎬fans

睇咗第一集已經想棄

人物太多，條主線睇到一舊雲
題材幾吸引，對白唔多掂
但會睇下

悶撚到

垃圾低質

巴打睇開咩。vagabond係神劇？

Thus far, this television series has lived up to expectations.

希望女主角去左男主世界會好睇d

Btw 陽光先生 都係講歷史，又有反日情緒，但好睇好多

可惜果陣香港hit唔起

套野最大個問題其實唔喺啲主角到
係兩個導演唔知做乜鳩 兩個嘅剪輯拍攝風格唔一致
結果咁多集都剪到枝離破碎 背景音樂時有時冇 啲重要線索出0.5秒就轉場
好多細節位唔係睇PTT啲分析文真係快到睇唔撚到
睇浪漫輕鬆劇睇撚到犯罪劇咁
NETFLIX成日都唔翻譯啲場景嘅文字
但導演就好常用場景黎表示喺民國定帝國
比PTT嘅分析文有興趣嘅巴絲
呢篇係CAP哂啲細節位同線索

呢篇係比臉盲認配角同啲一人二角

呢篇係研究返帝國同民國嘅歷史

有d失望覺得呢個題材可以好精彩
但太多莫名奇妙既談情說愛
李霖條線同查案條線又無乜進展
係d畫面拍得幾靚咁

上集個預告幾誤導下

睇得出第5集已拍到迷失，演員又好絞編劇又好，已唔知故事核心要點行

具總理又要黑化，又老土又夾硬黎

唉

估唔到呢個幕前幕後陣容，竟然想棄劇

第五集幾好睇，開始多左大韓帝國既世界觀
快啲去埋北部， 想睇經濟首都平壤有幾發達

今集講多咗李袞既世界係幾得意 不過下集睇嚟又要分別 趕住去打日本仔

之後劇情發展應該係男主無得做皇帝 比人推翻左

有冇人覺得場吻戲好夾硬咁個女主角見到李袞係皇帝就無啦啦受落，仲主動調情同佢之前個性格好似有d唔吻合

見到李秉憲唔想睇

主角條愛情線寫得麻麻, 莫名其妙相愛, 對白又老尷. 好難怪兩個演員擦唔出火花.
其他配角過多, 而且性格太平面, 毫無特色. 好似曹影同個雪條男都係木木獨獨, 將兩個角色合而為一咪算囉. 而家格硬分散啲戲份, 好散好亂

頭四集睇到訓著，係第五集先叫好睇啲

第六集李霖條線開始出 阿影下集見到誾燮唔知會點

但海戰好抗日神劇feel

成日都覺得禹焯煥做曹影應該會忍唔住笑
Btw鬼怪令到我對呢套劇嘅期望太高

第6集最尾oppa終於唔使倒貼守得雲開

Netflix 唔譯道具真係好on9

如果唔係李敏鎬
我會腰斬

垃圾編劇同個啲小粉紅打飛機差唔多
早幾年韓國用火控雷達照鳩日本
係劇入面就掉返轉

開始好睇

個編劇傻左, 大韓膠上腦向日本宣戰, 套劇點賣埠

咦 連女主角 都有另一女角身份luna

得.....薪載係未有

李霖似乎控制另一邊世界 換另一個世界嘅人身份
做扯線公仔 大肚婆

下一個應該係薪載 始終太乙身邊最熟朋友

總理都有？

想問第6集女主段錄音邊到來 同埋點解聽完咁驚訝

帝國新聞錄音 帝國係用北部形容北韓
所以咁大反應

錄音係李尚道（佢查緊單案個死者）部電話入面嘅錄音
入面係帝國新聞 1. 北部K stadium 2. 李踪仁 (部榮君）

單案死者唔知係咪李袞世界既人 唯一肯定關李霖事

第6集好悶

我覺得禹棹煥靚仔過男主角

李尚道係邊個，其實

變左戰爭片

金多美表示不服

戰爭個part好悶

個故事背景係咪設定成無打第二次世界大戰？
日本可以唔洗美軍同意下出兵
即係除左大韓帝國，日本仲係大日本帝國

已經開始緊飛黎睇，係咁拖

無劇情 , 純粹睇明星

我覺得女主唔算樣衰 但唔算靚之前有睇鬼怪 佢有種氣質

條女強項係苦情戲 , 拍鬼怪果時感覺佢演得麻麻

我覺得幾得意 成個細佬女咁

痴撚線，好好奇呢幕係點拍到

各自對空氣演
李敏鎬坐定

大韓帝國既佢真係型撚到仆街但大韓民國既佢

誾燮好cute
唔知點解明明禹焯奐唔係典型靚仔 但係好吸引

固定機位 固定背景
拍3次key埋一齊
鳩估

真心想問，如果同一個人兩個角色打鬥場面係點拍之前有套戲一個人分7個角色拍，個7個角色叫做星期一至星期日之後同一條友兩個角係到打

李敏鎬

集集都拋一大堆謎團出黎 唔知做乜
就黎第七集但係都係好混亂
又冇乜主線劇情

利申 李敏鎬fans 真係為咗佢先睇落去
但係完全冇嗰種好期待下一集嘅感覺

真 直至第六集 愈黎愈多唔知點解既迷
有啲位悶悶地 成日飛住睇
Btw 套劇無乜人討論

我都覺 已入坑

其實頭一兩集拋啲謎團出黎係ok
但拋到第六集仲拋緊
愈黎愈亂 好悶

套野真係好尷尬，又平行時空，又打仗

現實做唔到
就係劇入面做

未講

日本應該無殖民過韓國

睇唔明
似係關親王事

女主查緊單案似係關親王事

如果日本無殖民過韓國，即係日本無對外發動過戰爭

咁樣成個世界版圖都唔同喎

咁都話做得麻麻
邊啲先做得好？
鬼怪個角色係中學生
我覺得佢做得到純純地又天真嘅feel
特別係頭果集喺外國過馬路果幕

李霖係大韓民國既身分？

用北部稱北韓

估唔到咁夠薑

應該唔係
李霖9幾年去到民國就殺咗另一個自己

可能係佢既手下掛...都係估

拍到好亂

李敏鎬好型

咁佢假設日韓冇合併過所以被冇分成兩個國家
叫北部都好合理

佢個釜山有電車？現實有冇地區真係有？係韓國

呢套冇李敏鎬,應該變垃圾片
花樣男子/城市獵人/承繼者們套套都好睇
今次呢個永遠的君主真係唔知做乜9

誾燮cute 阿影型 佢個眼神好有戲

南韓拆曬

以前平壤首爾釜山有

我都係睇敏鎬多 d迷團鋪咁耐希望之後會慢慢解釋到
btw 5/6集過後已經叫做多人睇左 一開始呢度得小貓兩三隻

但佢兩個髮型都麻麻地
不過做戲成日搶眼過男主角
之前套救救我就係咁

帝國髮型好掂喎

而平壤仲有保留

有乜迷團可言
最後咪又係loop返去開初
成套Ff下君主立憲皇帝有幾正姐

帝國掂啊 但民國假髮成個頭盔咁

個人覺得最好睇都係拍我的國家嗰陣
高麗時期嘅古裝真係好型

救救我 根本做咗男主角
最尾嗰集先被迫讓返個位出黎

其實佢隻眼真係好勾引人
同埋套戲應該要做長啲得16集太少

有關感情線 有個台灣人分析得幾好
李袞與照片太乙照應該是一種「一起活下去」的心理支持
雖然成長中有影有尚宮有堂叔 但與他一起承擔那晚血腥記憶的就是那張照片
擬人化與移情那張照片 李袞的感情基本上是已經先決定對象了
個人覺得這種執著是病態
見到太乙生物體本尊有了(廣義)性吸引力，開啟了生物學模式...
太乙對李袞基本上也是生物學啊 有金窩又能取食 體格不錯
心理上太乙在民國是保護者 到帝國變成被保護者
被有節制(未被侵犯領域)的照顧著 又共鳴了李袞的孤獨
以前聽過對留學生來說孤獨是愛情催化劑之一

其實都係要觀眾幫個編劇完謊 根本唔係寫得好嘅線
除非之後有描寫返點解 但我覺得冇咩時間可以放
所以感情線我都用4倍速睇
專心睇平行世界同25年前條線算 唔睇感情線其實套野幾好睇

其實阿影係咪真心保護李敏鎬?

覺得唔係，好似好奸咁

阿影細個好得意好天真
想知點解變成依家咁沈鬱高冷
希望會描寫多啲

其實啲演員個個都幾正啊 但啲線越睇越老尷

細個個陣皇帝超唔鐘意曹影

I fall in love好好聽 呢幾日狂loop

呢種現代仲行緊君主制既背景，係當年"宮"時真係好有新鮮感，亦都好大回響hit 爆

但到2020年都仲翻用呢條橋仲要拼個老土平衡時空，真係

)

宮，呢套劇吸引到一批人由冇睇韓劇變到接受韓劇，唔再覺得韓劇千篇一律

好有代表性

)

打錯link上面

唔覺
不過睇第一集已經覺得阿影好正
已入坑
集集都睇敏鎬+棹煥

盧尚宮之前收起左張警察證唔見左 其實係去左邊

其實皇叔係咪想揾啲一模一樣嘅人取代另一世界嘅人，擴展自己勢力？

棹煥未去到好靚仔嗰種 但係越睇越順眼
最鍾意睇敏鎬調戲佢

曹影真人係咪gay

棹煥個樣係標準韓仔樣單眼皮
但係又好順眼好真實會響街見到果種
佢拍依套劇應該吸好多粉

其實影袞cp好睇過袞乙cp....

不過韓國講緊佢身高太矮
點睇都唔似保鏢

睇wiki 棹煥180 敏鎬187 拍落去係差少少既
不過估唔到李霖同敏鎬差唔多高

女總理好靚囉唔該 點解唔係做女主角
好襯

夠晒高啦
只不過敏鎬本身太高腿太長

係比高銀靚
但對比其他韓國女演員就唔係話極級靚

棹煥私服look 真係

極級靚我覺得係金泰希

Yes

預告第7集好似幾好睇

好期待露娜出現 想睇金高恩有幾好戲 希望唔會失望

好想快d到星期五

仲有三日

大家好似都覺得唔好睇
但我覺得好正 世界觀好好吸引
同鬼怪一樣 鏡頭拍得好靚

之前冇留心睇
點解阿叔要撞斷三個細路隻腳？

因為嗰三個細路夾埋取笑坐輪椅嘅小朋友

女主角話星期五見到iu
係咩意思？

iu有首歌叫friday

明白

iu 有首歌叫 星期五見面

我估忠心嘅阿影會死
然後換咗南韓嗰個警察上去
最後良心發現

唔好啊 好鍾意佢

鮑魚炒飯

法官大人我屌

oppa煮見到好肚餓

唔明呢個班底點解可以拍到咁悶
台前幕係都好頂尖 悶到咁都有
最尷尬係同老母一齊煲
而上一齣啱啱煲完嘅劇係鬼怪
所以開之前勁高期望
宜家我哋集集都睇到係咁打喊露 但飛又唔係
劇情又複雜 兩面嘅人物又亂
最悶嘅一定係雪條男 黑口黑面咁完全冇興趣睇佢
查案成team人都悶到飛起

有關曹影路透 嚴重劇透慎點

岩岩追哂 真係零cp感
上套追完天氣好的話 劇情悶但睇到好

睇左6集覺得亂
我淨係睇主角群
查案skip左
反派招幕手下skip左
中國漁船唔知做咩 淨係知皇帝好威 總理好搏

呢套野愈睇愈膠
感情線又好突兀
冇啦啦又打咩仗

有冇網站會整理兩邊角色？

（帝國）----（現實）
男主角 ---- ？？？
璐娜 ---- 女主角
曹影 ----- 警察
？？？----- 薪栽
李霖 ----- 死左
皇室女公關 ---- 賣珍珠奶茶
有錢女 ---- 第5集個窮大肚婆

民國男主細個死咗啦 李知薰個墓不過未知真假

（帝國）----（民國）
李袞 ---- ？？？
璐娜 ---- 鄭太乙
曹影 ----- 曹誾燮
？？？----- 薪栽
李霖 ----- 死左
具瑞怜 —— ？？？
皇室女公關 ---- 賣珍珠奶茶
有錢女 ---- 第5集個窮大肚婆
盧尚宮 -—- ？？？
部榮君 —— ？？？

點解泡菜咁撚鐘意拍埋D皇室劇，仲要明明自己國家冇皇室都要夾硬作一舍出嚟

死左都好
至少唔駛玩真假皇帝

睇睇下好掛住鍾碩

似死左 睇過人分析
有閃電紋係因為對方死左

總統呢？

聽日果集有可能會講總統 見預告閃過佢俾野嚇一嚇既樣

想比李敏鎬同禹棹煥輪住黎屌啊

聽日個集開始刺激 會講露娜同李霖手下條線

2個禹棹煥實在太好J
曹影同誾燮都好正

真係勁好笑
今集完全show 到棹煥演技!!

燮：我都不我知自己長那麼帥
影：怎會不知道 周圍的人應該會不斷提醒你

今集完全認唔到兩個世界都存在嘅角色
依家去睇第二次認人

聽日嗰集入高潮

有咩？
應該都係講咩集團繼承果part 有兩個世界都存在既人
有新角色咩？

啊影嘅眼神好有戲

預感阿影會因為保護李袞而被李霖殺死

啲凶殺案同劇情有咩關係

殺咗女主世界嘅人 換李霖嘅人喺女主世界訓練再謀反

做個大工程對比兩邊世界嘅出場人物
借用上面整理咗嘅部份

大韓帝國 — 大韓民國
主要人物
李袞 — 李知勳(暫稱死亡)

璐娜 — 鄭太乙

曹影 — 曹誾燮

？？？— 姜薪栽

李霖 — 李晟載(死亡)

具瑞怜 — 貌似普通人(第7集兩個世界連結時出現)

疑似將會參與/已加入李霖計劃人物
帝國李霖部下(經營書店) — 民國李霖部下(秘書&殺手?)

皇室宮女 — 薪栽媽媽

智英(盛雲集團媳婦) — 貧窮嘅大肚婆

皇室女守衛 — 第7集兇殺案事件證人

馬廊工作人員 — 李尚道(死亡)

有一人二角但未有任何疑點人物
明勝雅(皇室公關部工作) — 明娜利(有錢/賣珍珠奶茶)

帝國組長及前輩 — 民國組長及前輩

賣水大叔 — HG接班人新聞有鏡頭特寫嘅店員

李袞海軍同期 — 欺凌薪栽嘅學生

帝國書店前嘅小朋友 — 撞跌太乙證件嘅小朋友

開始好睇
希望劇情唔好咁拖拉
而家速度快左

呢套雖然好浮誇同膠
但好似越黎越好睇

大韓帝國既女主好醜

第7集尾開始好睇左好多

電話都換埋做s20+

上面個對照表好齊全呀
終於唔駛睇到咁混亂啦

上面對照表
有好多本身都冇留意
其實套野好大信息量 但有啲跟唔到

想問嗰個李霖部下
民國嘅佢係真係民國人
定係帝國嘅佢去左民國幫李霖手？

居然講侵侵

屎唔會越食越香

應該係民國人 因為不論係民國定帝國嘅佢都係效忠李霖
如果佢唔係聽李霖話 應該一早被另一個世界既自己取代

清晰左好多 睇睇下自己都亂晒 分唔清邊個世界既人黎

真係民國人
帝國部下係攣毛+戴眼鏡 經營緊交流情報用嘅書店
民國部下係有gel頭同埋西裝LOOK
民國部下未去過帝國同埋好驚李霖會帶人取代佢

即係李霖說服左民國嘅呢個人效忠自己咁其實係咪所有李霖嘅部下都知道平行時空

清好心水清覺得自己冇用腦睇

上面對照表好強
最正係有埋果個角色幾時出場過
睇左7集已經好多時唔記得幾時見過佢出場

睇完第8集LIVE
好彩我昨日就整咗個對照表
啲人出哂黎

阿影扮誾燮好正

認同
開始唔駛跳住睇

超勁

覺唔覺今集d 愛情線部分有d 奇怪

OK啦 始終佢地冇時間慢慢拖 因為李霖殺緊埋身
係珍珠奶茶店兩個係到笑嗰幕有少少尷
何況愛情線唔再係我嘅重點 已經將套劇當推理劇睇
今集收咗大部份之前放嘅疑點 應該下星期開始同李霖開戰

想快啲下星期

樽咖啡畀左幾多廣告費？同王室一樣味道

我都係已經放棄左愛情線
只係好奇李霖同帝國點樣發展落去
今集毛啦啦太乙告白果度真係errr?
唔太理解

ep8 部榮君拎住戒指個幕
搞到好似又有d 疑心佢會唔會係內鬼

太乙個“hung lim“好乞人憎入人地酒店房巢人d野

第8集睇到好緊張
李霖應該係想喺2個世界都稱霸

今集超好睇

條愛情線執7咗佢仲好

睇到腦爆炸 又要等下星期 好辛苦

今個星期要不停loop呢兩集
睇影同誾燮

今集好多內容
曹影好多笑位
李霖好多間諜
薪栽身世要留到下集開估
仲有好多廣告 又咖啡 又泡菜 又珍珠奶茶

仲有美容機

伏筆多到 得返一半 夠唔夠時間講晒咁多人
金編加油呀

點解要睇人地部電話
點解要入人地間房

薪栽身世唔係已經開左估喇咩？

真係零sweet 零couple 感覺

原來係咁
又講得通
今集真係好多資訊
如果薪栽可以返帝國
咁帝國阿媽就唔駛做間諜
李霖損失好大

BTW 因為拍攝太趕工 由第7集起加咗個導演負責剪輯
所以由第7集開始啲線索零碎到喊嘅剪輯問題冇哂
三導演嘅電視劇都幾特別

又係喎
仲漏左每集都出現嘅手機

邊有漏
用face id中伏啦

個人物list可以加返
民國嘅 宋靜慧 (ep2)
帝國 男主嘅阿媽

我以為係呀媽調轉左

今集好好睇 究竟部榮君咩立場
佢作會第二順位咁重要 李袞一直留係另一邊咁佢咪做王

曹影真係超考演技
一陣首爾話一陣釜山話

酒店門口os部分唔知係唔係暗示sad ending

帝國啊媽長頭髮紮起左 民國阿媽係短頭髮
講到薪栽嗰度都嚇左嚇 估唔到佢咁細個就去左民國 仲早過李袞
Btw 呢套戲都幾考演技 好多演員都要一人分演兩角

今集佢多咗鏡頭同埋動作戲好正

太乙句表白應該係知道自己同李袞冇咩時間所以講
不過真係有啲突然 敏鎬演技又麻麻 接唔住

追完post 好似冇咩人講
第8集總理喺報紙見到民國嘅自己
佢阿媽好似認得李霖 李霖把遮證明佢唔係第一次去揾總理阿媽
唔知之後佢哋會唔會一齊合作搞大帝國

我覺得成套劇最唔合理就係個總理爬到呢個位仲想溝皇帝 邊有執政黨會推d咁嘅人做總理

可能佢不嬲好勝心強 唔抵得一人之下萬人之上 想統治埋皇室
不過皇帝咁靚仔邊個都想溝

因為皇后可以永續
總理唔可以

可能係想做皇后先爬上去做總理

佢自己咁諗冇問題呀 但佢周圍d人又真係咁快推佢上去

明明女主係帝國見過佢
掂行掂過

我反而覺得帝國露娜個look好襯金高銀
民國個髦毛look好唔襯佢
同埋帝國露娜佢演到好喪，睇到好high

皇帝點解好似自從第一次去民國後先知道時間停頓呢回事，以前李霖原來人口販運過咁多次嘅話應該成日都會feel到時間停頓先係

雖然收視越黎越低, 不過靠netflix點擊同植入廣告應該賺得返
其實一早正正經經寫平行時空, 玩懸疑咪好囉, 開頭幾集都唔知搞乜

仲有枝又搽得咀又搽得面嘅萬用膏

係咪要等兩個人都去過民國之後先會有時間停頓嘅副作用

愛情線轉呢對得唔得

因為之前皇帝未啟用過支息笛

岩岩留意依套嘢
個總理好正
相反點解個女主角咁撚樣衰

超好笑 睇到佢變來變去

其實第7集開始好睇
不過佢地話到唔想兩個世界交錯
估都係sad ending 多

可能跟男主走呢

希望係跟男主走
想睇高銀皇后好霸氣

我覺得嗰總理先樣衰成個男人樣

秦國人妖樣
唔係唔靚嘅
但唔自然

我都想 一係Luna 去左做警察
不過高銀唔會捨得佢老豆

或者繼續好似依家咁 星期一二三係帝國 四五六民國 兩邊走咁

岩岩上網睇先知原來禹棹煥未服兵役 好大機會拍完the king 就去

薪栽發現因為自已，帝國老母先要幫李霖做野

薪裁對民國老母已經死心，跟左男主一齊返帝國同親生呀媽團圓。

而我覺得帝國個老母就係偷左女主職員證員證（新整個張）既官庭犯人

帝國老母知道咗一直以黎李霖既秘密同行動計劃同薪裁講，加上薪栽可能係男主重要既人（親人）唔係點解細細個要喺電視面前喊。

然後陰差陽錯下得到支笛，用支笛穿越時空返去救男主細過

純粹係覺得薪栽就係個黑衣人而鳩Up，有一集講佢槍法好

個個係幻想出嚟既畫面

金高銀真係好柒，鬼怪喊位咁多我一滴眼淚都冇因為金高銀而喊過，兩套都0cp感。選佢做呢套劇既女主真係失望。但我對李敏鎬印象唔差，可能係因為城市獵人太撚型影響到，演技係差啲，但呢套都唔算好差掛

民國都可以，帝國既佢柒撚到痴哂線，唔講以為佢吸開毒

我反而期待將來會唔會有一集係民國嘅鄭太乙會同帝國既露娜碰面唔知會點

今集搵女主真係麻麻

個ge集團唔知係乜春

換埋導演都收視新低

不過帝國luna本來個設定就係有病無親無故號通輯犯，搵個好靚女嘅女主就未必合適

嗰個好似係 佢地分別喺帝國同民國過嗰條馬路 個路牌嘅分別有顯示到

路牌，路軌，馬路上標記，車牌都有分別

覺得成套劇最好睇係曹影佢做兩個角色做得勁好 真係覺得係兩個人做
條愛情線越睇越尷 次次都睇到：

阿裁薪哥好似係佢個仔

下 真？有皇室血統

我見有一幕阿皇叔睇住張相，全家合照黎，裡面個細路好似佢
佢之前話送左個仔去外國以表忠心
但應該同李霖合謀送左去異世界

好似係

冇換 加咗HIBYE MAMA嘅柳導演
之後調白導演專門負責剪輯
宜家係 2個現場拍攝導演 1個剪輯導演

收視就放棄啦
有放監察機嘅家庭都全部40代以上咁滯
呢班太太應該因為頭幾集棄哂權

但NETFLIX 唔譯

Netflix 頭幾位 應該Netflix 重要d
片頭話係原創 係咪Netflix 科水

係

但收視係netflix 長期top 10 逢五六日就top 3

韓評同新聞唔會寫呢啲
只係會寫收視率跌到仆街

雖然影視文化同收聽平台已經網絡化
但係韓國收視率依然係一套電視劇好唔好睇嘅重要指標
其實都應該慢慢放棄執著收視率

今期百想我個人覺得收視率同人氣度嘅比重太大
有唔少冇咁大眾向但有藝術性嘅作品都冇入圍
例如 阿斯達連藝術獎都入唔到圍

勁呀！推理得好合理

李袞check過薪栽唔係佢救命恩人
唔排除李袞臉盲或者金編改結局

IU做就好

香港地區top 10未必其他地方都係

完美人選

今屆百花影后我自已揀IU

金高銀唔係話唔好，但佢演戲既方式太重覆，好易睇到悶

我食，正

唔駛爭

有無人覺得女二下巴咩咩地

Netflix個收視其實真係唔差

面盲真係認唔到
皇叔忠定奸!!!!!!

有冇人覺得姜薪栽(好似女主哥哥?)好撚煩

李敏鎬既戲不嬲都大賣

皇帝人設 （j敏鎬專用）

救救臉盲
部榮君屋企人係咁嘅樣 最左張照就係個仔同個女
唔單單送左個仔 係全部所有家人都送哂出外國

姐係姜薪栽都係平行時空

唔似姜薪栽
佢應該細細個就被送左去民國

會唔會姜薪栽就係佢個仔

套劇越黎越deep仲好亂
已經飛住睇 好多陰謀
開始唔知係講緊咩一頭煙

依個有啲興趣 究竟係咩黎

一開始睇以為係唇膏/胭脂膏 點知查邊度都得
有啲似凡士林

搵咗一陣係金高銀代言 完全未聽過嘅韓國化妝brand
應該係ipsa保濕棒啲fd見到佢用又幾想買嚟玩
不過唔見gmarket有唔買了

應該又係懸崖勒馬果類

總理係有限期，佢只要一退落黎，班大男人主義的官員就會排走佢

但做皇后就一世可以干政

d植入廣告多到走火入魔

拉低成套劇既隔調

凡事適可而止

設定應該係683年春天新羅神文王第一個使用支笛（金親王第一集講），史載當時神文王平定咗一場政變，兩個世界應該係由呢到開始分出黎

再到朝鮮王朝的昭顯世子使用，擊退咗清兵，成為帝國英宗，民國世界的昭顯世子就暴斃，胞弟鳳林大君繼位，之後應該無王用過支笛

李袞睇民國歷史書搵到個呢個係兩個世界歷史分水嶺，應該有原因（一生一死）

仲有把劍的秘密，如果同支笛一齊用唔知有咩效果

似on9仔
講佢又唔信

第7集都估到

Sell完咖啡就潤唇膏
好似鹿角巷同mask機咁sell咪算
好突兀

真係幾影響觀感，劇入面有廣告正常大家都明

但佢既頻密程度

你漏左泡菜 紅參

金編 minho 高銀
商家 = 我要贊助呀！！！

鹿角仲煩啦
慌死人見唔到
集集close up完招牌就close up杯野
仲要介紹埋杯野
cls

反而依條線好似重吸引過男女主角條感情線

真薪栽一早病死咗
佢老豆/老母同李霖deal
所以佢病好開眼見到老母係閪迷

真老母係帝國係咩人

書店個個係咪真老母 好似冇線索
閃嚟閃去分唔到邊個世界

宮女

仲有車 close up車尾logo

帝國人取代民國人嘅位置竟然無問題出現

睇到一頭霧水

越睇越不安
條條友都係間諜
好撚痴線
聯想到現實中國間諜潛伏香港台灣美國澳洲世界各地

套劇諷刺北韓間諜入滲南韓？？？

馬房條仆街都係spy

成套劇 D鏡頭真係好拖

我都覺
結果不斷跳
70分鐘一集 但50分鐘睇完

《永遠的君主》收視再跌至新低
李敏鎬與金高恩合演的SBS新劇《The King：永遠的君主》，與《夫妻的世界》同時段播出，前晚播出第8集，收視跌至6.1%及8.1%，創下開播以來新低。不少觀眾更抱怨劇集的植入式廣告過多，一集之中便出現美容器、珍珠奶茶、炸雞、化妝品、即食泡菜、咖啡等多種商品。

而家要谷收視同關注，要改改個劇情，男主移情具總理先有d機

愈睇愈中意阿影
型得黎好可愛

仲有一半一半炸雞

條愛情線so far算係冇乜波折

死啦 我覺得好吸引條愛情線

炸雞好似套套韓劇都有咁

仲有subway都係老是常出現
呢套反而未見

個女人係平行時空男主角既媽咪？
點解佢話佢比人控制住 死都死唔去

係啊 李袞民國既媽媽 佢死唔去係因為李霖唔俾佢死
見有人估過可能李霖後生鐘意帝國既媽媽 所以黎到民國即刻殺左自己同李袞爸爸 淨係留翻媽媽

啲PPL多到令我諗起威基基2其中講PPL嗰段

有敏鎬oppa已經加80分一開波就從一而終兩個都冇三心兩意幾好丫
其實我就鍾意冇乜波折既，睇得舒服d好似繼承者們個種搞好多野先一齊我會睇得唔夠爽同好心痛

我本身都ok金高銀 所以愛情線覺得ok
同埋佢地都30歲 成年人戀愛
快d搞掂完全ok

其實唔係好明 金高銀係幾時鐘意佢
姐係同lmh一齊去左大韓帝國知道左佢真係皇帝 所以就鐘意左佢？

高銀愈睇愈順眼幾好呀
雖然佢之前好惡但係對比返依家咁直接表達自己心意就會替李袞有種苦盡甘來既感覺，好感動
想睇個死人大哥知道太乙同左李袞一齊，激到佢生蝦咁跳個樣，我好唔妥佢

照計就係李袞第一次走左之後，太乙未知道佢堅係皇帝之前其實都間唔中會諗起佢咁其實有個咁既筍盤鍾意自己都好難唔鍾意佢啫不過都覺得之前可以再寫多d佢地一齊經歷既野令太乙知道佢既優點而唔係單係因為對方係筍盤

如果無啦啦有個lmh咁靚仔嘅人鐘意我 我諗我無佢把持得咁好

係 所以唔覺有問題
痴情靚仔皇帝 I love
係民國都係以為佢係痴線佬先咁抗拒
認證左真有第2個世界
佢第8集都話咁就選擇呢個命運
即使唔會長久 咪轟轟烈烈

鍾意就梗架喇雖然我都會懷疑條友係咪青山出嚟不過唔會捨得對佢咁惡

頂 我笑到仆街
呢套係咪好似心裏的聲音個d短篇喜劇
上個星期睇個男主上Running Man都唔覺佢咁好笑

其實大哥有冇可能係私生子
所以王死個陣佢先喊到成隻狗咁
兄弟相認之後知逆賊未死仲係咁彈出彈入
聯手打boss

大哥即係姜薪裁？

睇到我勁亂
民國明娜利唔係第7集剪短咗頭髮嘅咩？點解第8集曹影見到佢時又變返長頭髮

其實露娜係咪假髮黎？太乙長髮，露娜短髮，如果兩個都係真髮點樣同時拍攝

揸Aston Martin suv但做沖奶茶妺
太多植入式廣告

第七集係用假髮試下短髮造型

間鋪同塊地好似話係佢自己

愈睇愈唔對路
最終可能2個時空互開戰
如果唔係唔會比個總理去睇自己有分身

李袞我懷疑未死

笑到pk 睇完有興趣睇套劇

李袞唔係lmh咩

佢係咪指民國個李袞

應該係 我都覺得未死 集集都要拜佢

我指現代果個

解放軍應學下點打交 劇透注意！從《永遠的君主》談韓劇優勝之處〈蕭若元：書房閒話〉2020-05-12

頂連蕭生都有睇

估唔到唔覺得佢呢個年齡層會睇呢啲

始終個女主角太樣衰
影響左套野

我覺得幾靚真係唔算話樣衰 反而好好奇想知啲人話樣衰嗰啲人嘅定義係點鬼怪嗰陣時都慢慢鍾意佢

睇得太多整容面
睇返呢d接受唔到

怪唔之得啦我最憎啲整容面 根本就唔係自己個樣同埋公廁

但韓劇大部份都整容面
當你預到比較樣衰既做女主角.真係唔店

佢反而好OK喎 同演技都幾好 鬼怪嗰陣時已經好鍾意佢

睇鬼怪都覺得佢醜樣，但慢慢睇順左覺得都唔係差je, 又有演技。
李敏鎬d演技真係差到令我棄劇，完全投入唔到。

李敏鎬d演技差都唔係第一日
睇返套繼承者們.完全比朴信惠屌打
黎黎去去一個表情

正評所有欣賞高銀既留言
我覺得佢個樣好順眼

李袞同李霖係閃電落雨時都有發光疤痕
見YouTube有人講可能因為民國既自己死左先有疤痕
所以點解咁多人穿越 但得佢地有發光傷痕
由此推論民國李袞己經死左

發光疤痕點睇都係似同萬波息笛有關
兩個人共通點都係持有破損嘅萬波息笛
同埋疤痕係雷雨天氣下先會出現 符合返萬波息笛嘅傳說
如果用另一世界嘅人生死做推測
李霖計劃搞咗咁耐 有疤痕嘅人應該百幾個以上

孔劉死忠表示孔劉同我襯啲

有冇人覺得個反派幾型幾man

係喎李霖殺左咁多人
咁既話 真係有機會睇敏鎬一人分演兩角

金高銀相比塊面平到

其實係咪仲拍緊？換現場導演即係佢未拍完？

仲拍緊 進度趕到仆街
啲人講有機會要停播一星期追進度

下以為拍完好耐先會放出街

韓劇通常一路拍一路播，方便改劇情

韓劇同日劇好似都係出街果陣仲拍緊。

迫降個時食正新年停左兩個星期先追到進度
chur到男女主角拍拍下入廠

睇左最新個兩集
愈來愈唔知做乜鳩
條感情線真係好怪
完全唔明金高銀鍾意李敏鎬d咩，又唔明李敏鎬鍾意金高銀咩
救過佢一次就無論如何都會愛上對方？？咁都唔係唔得
但金高銀知佢係皇帝之後就即時又咀又攬又我愛你
以為自己miss左十集
劇情又亂到喊
好多燒腦劇都幾有條理
但呢套好似東一忽西一忽
一時講下A一時講下B，睇到1999

到而家我都睇唔到點解要同日本仔打交
又無時無刻透露大韓帝國同中國好fd

好反感

拍套戲都要奶共

製作組終於出手執手尾
星期日會有特輯 應該係幫觀眾整理個故事用

我覺得可以睇睇

金編完全唔係奶共 係真係韓國民族性

仲有一條

忘記歷史的民族沒有未來

我覺得係想抽現實事件水，上年年尾日韓兩邊唔知咩事打左場貿易戰，佢就係想講現實韓國政府唔夠膽強硬回應，係平行世界夠膽打就贏左啦

我覺得銘記歷史同拍戲係兩回事
過左咁多年，國際間既關係都有極大既轉變
你係都要話因為105-75年前韓國比日本統治過
而係套劇寫到韓國幾英明神武、日本幾廢經濟唔掂就靠恰鄰國
老實講都好似睇中國啲抗日片咁精神上打飛機

而且我都係睇唔到吹奏中國既原因係咩

Um 可能金編都真係好嬲日本殖民韓國
所以都係佢ff既出黎既劇本 gdp 第4位 冇分裂

李敏鎬真係，越睇就越覺得唔靚仔

我覺得呢套仲差過“高堡奇人”
悶

真佢個樣係靚仔樣 但加埋個feel麻麻地

今晚出新一集？

係呀 netflix逢禮拜五六 夜晚十點半

屌 聽日預告

第一幕唔係薪栽
而係同女主角談情

扮曹影個度好撚好笑

今集笑位都係繼續由棹煥包辦

笑到痴線

李霖係跟踪狂

曹影樣但誾燮既口音個下反差

個玩搖搖細路究竟係邊個之前見佢同露娜對話感覺心理年齡唔係細路黎，可能佢就係去過時間停頓果個地方逗留

民幕嚇到我痴線
係咪類似鬼怪神既存在
不過今次係小朋友身

民國細路仲撞跌太乙個証件安已不

專登撞跌等太乙換證件相佢究竟係邊個

細路同一個樣黎?
啲唔顯眼既角色開始亂到記唔到另一世界有冇出現過

你可以睇返＃373 甩色巴打既歸納
最底就係個細路

唔明點解李袞見到片入面個細路會咁震驚

佢地個時空唔係講緊2019-2020咋咩點解會跳到2022

同w兩個世界 慢慢擾亂現實世界

小朋友不老症

李霖用時空隙縫做成不老 都唔合理啫

之前係上身模式
唔係真係小朋友黎 係神上左佢身

太亂啦

李霖個樣真係先唔講佢係角色做奸，睇個樣現實都唔係啲咩好人

好撚恐怖喎露娜扮鄭太乙

佢啲表情少到搞到我成日以為又時間停頓

🤣真，完全冇表情 0演技

係露娜都唔出奇，話唔定之前有一幕露娜比件外套個細路就係CCTV呢一幕

金高銀真係要直頭髮先靚，鬼怪學生妹喺加拿大公園嗰度靚到痴晒線

老奸巨滑

睇到就訓著

點解2022？點解男主又知道2022年5月個日佢唔係著個套衫？完全唔明

第9集都幾悶下

劇情真心唔惦

都唔係吖 佢喺她愛上了我的謊做經理人
幾暖男feel 少正

做親都奸角，上一套睇佢係The K2

女主角用梨泰院女主角/IU，套劇會正好多

點解2022？
你要問個小朋友點解要比2022年5月27日嘅未來比李袞睇

點解男主又知道2022年5月個日佢唔係著個套衫？
唔係知道2022年5月個日佢唔係著個套衫
李袞睇緊2019件11月9日鄭太乙黎到帝國出街玩嗰日嘅CCTV
係阿影收集黎調查鄭太乙用既
所以嗰句係「鄭太乙出街玩嗰日唔係著個套衫」

暫時推測小朋友係海龍王或四寅劍的神靈
劇中出現過嘅神名只有海龍王 加上同小朋友對視嗰陣裂痕又出現
應該係海龍王黎 (海龍王係萬波息笛嘅原本主人)
海龍王應該就係太乙口中 負責保持平衡嘅角色

呢套野真係唔適合啲想放鬆心情或者配飯嘅人睇
要注意嘅細節太多同埋要觀眾自己推理嘅位都好多
基本上前幾集嘅線索冇記的話後面就一定會睇唔明
套野其實係唔係要放係OCN先啱

自膠
係2019年11月12日先啱

睇第一集以為李霖係主角，角色設定好吸引先至追，點知半個鐘頭後先知原來另一條條撚屌先係主角，李霖啲戲又少，而家好在有卓煥睇先至頂到落去

雖然有金高英
但劇情一啲都唔緊湊
有啲劇情可有可無
無啦啦同日本有軍事衝突都唔知想點
個皇叔係咪想係另一個世界招一班同樣樣頂替班高層自己做皇帝？
岩岩睇左5集

呢套戲其中敗筆係露娜出場太撚少都算重要角色啦，太多鄭太乙啦

昨日有大量致敬位都幾好笑

模仿電影大叔剃頭嗰幕 佢仲要痴張紙係件衫到扮紗布

呢堆字NETFLIX冇譯 雖然對白都有講出黎
石浩弼-北部出身. 北部口音. 平壤大學畢業

Winter Is Coming凜冬將至 出處權力遊戲

呢個可能要韓國人先會get到嘅位
好耐之前Prison Break瘋行嘅時候
韓國網民幫Scofield改咗個暱稱 就係石浩弼 (發音類似)

今次嘅PPL有返少少誠意 又真係似IRON MAN嘅

太乙係帝國影嘅人形立牌王妃相 出處係屍戰朝鮮
估唔到帝國都有屍戰朝鮮睇

套戲太多線索 又講得唔白
跟播咁睇 真係唔記得曬前面啲伏筆 link唔到

補多個線索位 我相信都應該冇乜人記得
宜家書店個名係御水書店
2022年5月27日條CCTV片見到嘅書店係海松書店
所以李袞先會搵極都搵唔到間書店
可能2年之後李霖失敗 書店轉手改名?

另外5月27日係太乙生日

線索多唔係問題, 劇情都唔吸引, 角色感情又突兀, 觀眾根本代入唔到, 點會俾心機理啲細節

會不會字幕出錯

bad end2年後 即大家都各自回去原來世界生活

希望之後多啲露娜啦，想露娜同鄭太乙見面

我諗住輕鬆睇，點知要用腦

係咪key落去炸？

winter is coming嗰下GOT fans即刻

icic

我比較想知係佢自己整定李袞

唔會
因為李袞見到2022年有嚇到

呢啲黎架

點解李霖係帝國行黎行去都無市民認得佢 佢應該幾出名起碼歷史堂新聞一定睇過啦 成日咁樣行竟然無人發現

因為佢個樣唔係70歲既樣

咪就係同之前一樣樣 先更加易認

帝國人冇認真讀書掛 要睇歷史書先記得

記得有幕係李霖去左總理老母個街市 竟然成個街市都無人認得出佢

個個後生仔掛住望敏鎬 無人留意李霖

打日本果度真係好柒

個預告

每次新一集開頭我都以為自己miss左d咩咁

笑呀 睇黎NETFLIX個翻譯都趕緊進度

因為大韓帝國教育局取消所有歷史考試關於李霖嘅題目

今集最尾李袞同太乙個段感情戲幾好 敏鎬終於有翻d演技 入到戲
btw 下集預告

佢地駛唔駛好似劇組咁請多個翻譯幫幫手

下集預告
係唔係比人捉咗去帝國

應該係露娜扮

今集最後主角做乜9消失，未睇得明

同埋主角發現度時空門好似有新玩法，不過都係唔明

一開始仲以為皇帝咁醒叫個pr post自己活動行程 然後等啲人有機會影低李霖個樣

既然目的唔喺咁 加呢段戲做乜

消失我覺得係攝影技巧

佢應該純粹發現有多個一個時空門 但應該未諗到點樣可以跨越時間

Post ig 係因為想吸引字霖去搵佢
因為李霖經常出現係李袞出現嘅event

我覺得唔係

可能係一個clue俾返皇帝去搵返心愛嘅太乙

暫時今集線索
1. 李霖同李袞嘅時空門出入口不同
李袞係時空世界用咗5日(入面5小時)都搵唔到李霖嘅出入口
推測連入面嘅時空世界都唔相同
2. 完整嘅萬波息笛推測可以打開指定日子時間同指定世界嘅門
3. 李霖得到海龍王警告 但睇黎海龍王只會旁觀
4. 李霖軍所在嘅久延隧道係具總理聲稱前夫曾經做過齷齪嘅事嘅地方
5. 知薰媽媽(李袞媽媽) 曾經係薪栽媽媽屋企做野
6. 薪栽本名姜鉉旻

本身李袞係以李霖嘅出入口都係竹林作為前提 安排人手去埋伏
發現李霖穿越門黎到帝國之後立即去竹林點知出入口唔同 伏佢唔到
所以叫公關發放自己會出現係海雲台嘅消息 以自身作利誘搵李霖出黎
搵到之後已經叫近衛隊立即射殺 但李霖用平民百姓做威脅 結果要放佢走
呢到成part令到李袞發現 好難係大韓帝國圍剿李霖
因為皇室冇辦法說明點解李霖未死 點解佢冇老到

前面飛機場李袞知道佢身邊嘅人一個一個咁離開佢，佢可能估到部榮君係李霖殺嘅，之後可能李霖穿越咗（劇到冇講），於是李袞怕女主有危險，所以狗衝返去check下女主有冇事，kiss完之後，可能係李霖穿越搞到時間停頓，然後男主就係呢個moment追擊李霖返去大漢帝國，而女主就目睹男主係佢面前消失。
利申9up

我都係呢度唔明

個細佬係咪入左時間縫嘅 民國李袞小朋友

今集好多野都睇到一頭霧

重睇最尾袞乙嗰幕
李袞個時間線應該唔係現在 有兩個推測
一係李袞係未來返黎現在 之後係時間暫停期間走
一係成個scene都唔係現在 只係提前剪出黎之後倒敘
睇返李袞套衫 係第一集有出現過

以下係第一集開頭嘅

第十集嘅佢只係冇拎住四寅劍同白馬
所以嗰個李袞嘅時間線推測係同李霖最終決戰之前

巴打真係好細心睇嚟件衫係金編既hint，罪過我都唔記得左佢第一集開頭係點只係有印象佢著過件衫

呢兩集啲植入廣告多撚到
坐埋喺警察局門口飲咖啡

又sell泡菜 呢套係咪叫永遠的廣告主其實

我睇唔明書局玩搖搖個小朋友係邊個,有冇巴打能夠告訴小弟

有集太乙跌証撞到果個

但無記錯太乙係民國跌証,姐係民國帝國小朋友都係同一個人??

下集唔通鄭太乙殺咗李霖攞咗另外半支萬波息笛

我係Netflix 睇又有字幕講到依part既

想問下有無韓文人可以翻譯下李袞手機個搜尋紀錄? netflix無譯到

就係讀白嗰幾句

睇到好想解謎 好辛苦
集集都擠少少

第15頁 #373 有巴打整合咗啲角色

樓豬不如pin #373啦

笑到我
大家可以等今日個特別篇中字
成集都係整理時間線同線索
係唔係終於發現佢地剪輯剪到支離破碎要補救

真係好on9 仲要搵個主播做解說員
好心一開始就唔好剪咁碎啦

神祗黎 應該點走都得

下一集預告 太乙：在皇宮路上 點解會穿越到呢

露娜黎？完全唔知做乜整露娜呢個角色，基本上成套都接近冇出過場咁滯

題材好但太劇發揮唔到，唉唔知第11-16集點啦

咁快諗到 點埋皇帝身.....

佢本身知有鄭太乙呢個人，一早有佢張證睇住

一見字幕 我在皇宮路上趕過來 已經奇怪

你唔覺佢啲行為有啲奇怪咩，唔太似太乙

係咁就好睇了

趁自己時日無多 做大事

唔想露娜死

請問係netflix 有定要喺邊度睇？

想問邊到講個細路係神衹？

睇到我：
係咪要重睇一次先會明

預告皇宮再次大亂 李霖已經去到自出自入境界

平行世界 有一樣共通 同一個地方互相傳送物件

萬波息笛打開平行世界
完整一枝打開其他世界大門（穿越時間）
lmh 以大人身份返過去 救細個嘅自己

我覺得套劇無啲人講到咁差
最大問題係套劇唔應該只有16集
個設定太複雜
搞到依家乜都係蜻蜓點水
好難明

我諗要睇就要睇支那啲字幕組 因為NETFLIX唔會上特輯
未見過佢上特輯

李滾有具總理唔上，上金高銀

比我都揀金高銀 條女心計咁重

你係女仔？

今晚睇下b站有無

迷底解開

具總理

征服到具總理的心
皇位先有保障

仲經驗豐富

套戲D感情戲好心cut左去
成日都唔知喊乜鳩
知人係皇帝又突然愛上

本身以為男主最後讓位俾部榮君
自己留係民國

金高銀啲演技係好睇
但下下特登俾佢哂內心戲嘅位都好突兀
感覺金編好錫佢

我覺得唔係知佢係皇帝突然愛上
係知佢唔係痴線佬就覺得可以愛上
現實生活中有個李敏鎬咁追你
無女仔會唔心動

依兩集高銀喊我個心都跟住痛埋
同佢係鬼怪入面一樣

但我眼見香港都好多靚女唔會受靚仔溝喎

感情戲方面愛的迫降好太多

而且其實只係見過幾次
唔洗下下都喊到要生要死

Agger會開心有靚仔追嘅 但感情上唔鍾意就係唔鍾意

女揀男樣真係次要

片尾曲

見到有分析講
佢地係一早識 唔係突然愛上
好似想見你咁
輪迴咁 係佢地小朋友就命中注定
所以套戲成日講命運

部榮君被編劇寫死
有冇可能一路行入房啲守衛死晒都唔知
部榮君仲要唔係蠢

尚欠91%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

仲話一級防備 就算守衛死曬皇宮竟然唔知

套劇拍到好似知人有錢就忽然鍾意佢
現實角度睇都幾啱既

有火花 vs 冇火花

同埋當時鄭太乙身處唔熟悉嘅世界+唯一可依靠嘅人 愛上都唔出奇

男人會想兩邊屌晒
就算有兩頭家都唔驚撞到

咁樣放走晒班恐佈份子
冇人跟蹤乜撚都唔做
呢D乜撚野劇情

最好睇條線，竟然係具總理同佢前夫

我覺得係因為兩個人之間係真係純粹嘅異地戀
唔可以靠任何電話msg之類聯絡
每一次掛住對方嘅時候都冇辦法直接見到對方或者聽到對方嘅聲音
所以感情積壓得咁犀利先會一見就爆喊

今集女主角特別多近鏡 又耐

越望越醜樣

今集槍戰好兒戲
好唔真實

明明大韓帝國全部都係李袞地頭
點知捉唔到李霖不單止
仲要搞到曹影受傷又死埋個皇宮呀伯
感覺好無說服力

李敏鎬永遠都係一個樣無表情
OST明明好聽都投入唔到男女主條感情線
仲要好多幕/角色出場意義不明
相比起愛的迫降/鬼怪呢套真係完全比下去

有冇人知點解第10集，李袞逗留時間咁短，同突然會消失？

同埋個睇書小朋友其實係乜水來？

神

東海龍王傳說

盡量低調剋制 街頭槍戰 流彈打傷好多平民

明明剩係開左1次槍套劇就吹到話槍戰

差d射中皇帝 係吹大d架啦

海龍王係邊個

3 打開指定世界嘅門 佢真係玩哂 本身又資金充足 準備出錢收買人

#760 已經唔係路透 係劇透
套衫
個小妹妹

越睇越覺得會悲劇收場 好似鬼怪咁 個結局點都係有啲悲傷

最初見到2022以為system出錯,
再睇真啲,太乙著既衫唔係當日黎帝國行街果日既衫
所以皇帝到果刻先肯定唔係system出錯,
而真係未來

算不算good end 可能拍好左
呢排換左導演 有冇機會出現都問題

想見你咁嘅

就咁睇阿影好似冇乜用咁
做盾嘅任務比誾燮完成咗 查案君主可以自己查
之後可以做咩 唔通真係純搞笑用?

誾燮做近身保鑣 作用

影 始終保護太乙 就算識楂槍都危險

點解劇透冇警告

我覺得拍咗先 最後會不會用 又一個問題

不是機器人個女主，幾o岩做呢個角色

幫言燮溝女

如果曹影知道佢要單拖去捉佢
會唔會阻止佢

國安法

好撚多廣告呀屌

2020年皇帝仲係用緊冷兵器斬人

仲要騎馬

但今集好睇，好緊湊

真 今集緊湊
冇風過
同埋李敏鎬係後面真係型到裂
本身對佢無咸

覺得佢係度跳舞咁不自覺笑咗
畫面係靚嘅

真係好型
以前我對佢都無任何感覺
但當完兵後型咗勁多

Btw成集都冇禹棹煥

戲就屎嫁啦
但佢係廚房喊個對長腿同最後路去攬高銀個下

有呀，中段你睇多次

個細路原來就係神

Minho 好型
都竟然唔用槍
好似mk仔開片咁，不過拍到好靚

有 但佢見到個個係具總理定邊個黎

具總理
大家都認到對方

具總理都去左民國
唔通佢同李霖連成一線？

我覺得因為太乙係到
驚射到佢

依幕係比佢有型架姐

個細佬又會係現場 咁勁

之前書店明明有鎗 一轉鏡頭變左用棍

佢上集講完我愛你之後啲感情戲進步左 打戲更加唔使講

因為皇帝槍法差
連換公仔都換唔到

又係喎

btw原來隻獅子公仔係minho官方應援公仔嚟，叫minomi

《The King：永遠的君主》Minomi驚喜現身！原來是李敏鎬的專屬應援獅子

今集好睇到痴撚線

搞咩塊面咁腫(錯晒focus sor)

因為佢中左槍 佢中槍個下sad左 點解唔係李敏鎬

好似已經出現空間裂縫
利申9up

空間裂縫即係會無啦啦乜都冇做過任何野就已經去咗第二個世界？

可能有其他野影響左 或者2個世界開始重疊

明了

因為個細路有講想平衡返2個世界但敵人太多 明顯已經開始控制唔到

部榮君其實係咪一早已經知道自己個仔俾人換咗

各自世界互中膊頭 .....命運

轉左導演 ? 第10 集風格變0左

根本 具總理 同一人

之前話因為收視差轉咗導演
但唔知由第幾集開始

佢個仔係換左架啦？世真係孫？

世真應該係部榮君個女
覺得已經換咗 佢係間房到執嘢嗰語氣好怪
唔似係皇室嘅人

捉左太乙收埋貨倉 道場那個 件衫差不多
搞到好亂

Sor自膠 睇返佢哋張全家福
好似係孫黎

佢容易水腫體質掛都靚過人地10條街

睇嚟早就應該轉

得一下 少到

後面班𡃁fing伸縮警棍都好型

成條大街冇晒人同車

點解啲打鬥場面拍到咁古惑仔開片feel, 李袞似陳浩南多過皇帝

其實大韓帝國個設定應該set返係古代. 有咩可能21世紀皇室內戰仲用劍棍格鬥, 騎馬打仗. 就算李敏鎬夠高大夠型, 都只係勉強carry到, 比著其他人真係俾人笑到面黃. 係咪得罪左編劇, 玩鳩佢?

仲要對方冇槍其賓呢套野當佢超現實咁去睇算

編／導係咪睇得港產片多

cap得好正呀

巴閉囉，英雄主義，疊馬。

李霖班𡃁訓練咗十幾年都仲係用刀
明明謀反嗰陣都有槍
成班食塞米

呀！！！幾時先有12集 好想睇！

唔出奇 80,90年代香港文化曾經係韓國流行
成日見到韓國節目講起香港, 就播英雄本色首歌

721

係呀連全智賢都係哥哥fans，訪問哥哥個時一副fangirl樣

古裝冇得植入廣告

今晚 最快都凌晨有片源

最尾個張我本身都特登replay睇左幾次

我都係

露娜去民國過返正常係人過既生活，唔洗咁慘，而鄭太乙係帝國做皇后 ，對大家其實都有好處。

同感，太乙唔使驚老豆冇左個女，佢又可以同袞袞一齊

乜原來可以皇帝揀第一順位係傳俾部榮君個仔／孫?

我諗個結局都係咁，露娜本性同鄭太乙應該一樣，只不過自細生活環境唔好又冇父母愛先搞成咁，有一幕睇到露娜係超市望住幸福既鄭太乙個下勁心酸，睇到真係係咁喊

見台灣網民講好似話加多個導演
所以可能剪接得好左
d 分支線簡單交代就算
今集響返晒主角到+劇情有推進到

係就最好啦，睇左下面個分析，講點解袞袞唔肯答太乙係咪初戀同點理解「永遠」的君主（4:41開始）

鬼怪！搖搖男密謀一切？！黯！女主嚎哭含感人內幕？！死忠曹影大義殉國？！｜國王：永遠的君主【進階分析】

即係顯示左係導演問題可惜前幾集搞到唔少人棄左劇

係到諗，如果一開始皇帝係撞到露娜先會唔會愛上佢呢

睇到第3集 棄左 應唔應該追返

冇交代到點解
但係個仔本身都唔可以入帝國境
所以冇資格做順位

好鐘意高銀個人設
係打得 真係頂唔順先有男主出黎救
至少唔會睇到弱質纖纖嗌救命

今集好好睇
緊張剌激

今集最尾個到好型
李袞雖然係皇帝
但成個黑幫大佬咁

今集弱化左佢

佢暈左先弱左
平時都幾打得

越多越好睇
等係收視繼續跌

最後揸槍好無助個幕演得幾好

同意 靠自己生存到最後一刻先有人出現救佢

其實李袞係咁轉身揮劍個幾下好頂唔順 做多咗同埋好似無咩力 不過顏值同畫面滿分

佢哋兩個琴日po嘅ig 甜到

本身淨係得高銀一個女仔架咋！！
Up埋女同事就打破左

gummy ost 11

竟然唔唱機生唱theking

最後成班特種部隊係度
其實一開波掃死哂
仲正
不過要俾皇帝型

其實金景南都好靚仔啊，但被人忽略

最尾嗰part loop咗幾次

角色性格太差

唔知仲以為佢啲高級馬跑得仲快過車

究竟個細路係咩料維持平衡？

幾點有啊

now

係神

通常10:30有更新

仲話自己係第一次

睡房呢段真係可以loop 1000次

Mind blow 但係佢應該係支笛一分為二之前就黎到帝國

到底編劇收唔收到科

主角係咪有機會留喺停滯嘅時間越嚟越耐，直到永遠

係會 佢計過去到第62次穿越 就會停一日
最後就會永遠

睇到第12集最尾呆左
劇情反轉再反轉 完全估唔到

係咪想拍第二輯

第二季？

時間停止越耐代表d乜？

姐係所有野停晒（佢自己而言）
利申： physics 拎D

姐係全部人變木頭？

但個劇本係個女主好靚

我理解係咁 我估係咪類似蟻俠咁

唔係end game 咩 全部人停止左跟住一醒就五年之後

蟻似最尾唔係將自己縮到最細咩？ 唔係好記得
End game 就將佢變返大

俠*

唔係講緊時間停止咩

呢套野好鬼難明

唉 我都唔識啊 等大師解答

呢兩集好撚好睇🙏🏻🙏🏻🙏🏻 一開始唔搞咁撚多人物支線 收視應該唔會仆街

其實係咪所有穿越既人都有火痕？

唔係就係除咗佢自己之外 所有其他嘢都會靜止咩

12集，真係睇到我o哂嘴

即係支笛再咁用落去，主角需要喺靜止嘅時間等候越耐個世界先會再郁返，全世界停晒得佢一個郁得係好寂寞。

舉例有可能佢同女主角行行下路突然時間靜止，然後佢要等一年咁耐跟住先可以繼續同女主角繼續行。

應該唔係 太乙 同 影都冇
係咪要是但一邊死咗先有

係咪對佢自己而言 所有嘢都停止
但對其他嘢而言就唔係
同埋想問點解李霖唔會老

其實我估 有火痕嘅人係嗰啲兩個世界只係得一個既人 李霖 皇帝 李尚道 李霖個保鏢都係兩個世界得一個 暫時只係得具總理係例外 但都可能係大韓民國嘅佢已經死咗

薪裁應該都死咗 但都冇裂開 ？

Wtf, 唔怪得佢係教堂前影相會喊

Omg

因為佢入咗嗰個行雷閃電既空間 皇帝講過裏面冇空氣同時間 而李霖就係入咗去

照咁睇，個睇波妹應該死左

最尾個呀婆咩事睇

代表成個世界有一日會完全停止 得返李袞李霖同海龍王郁到因為停止時間係幾何級上 呢一日會好快到

有可能係薪裁冇試過來回穿越 穿越左去大韓民國之後就無返過去大韓帝國

明白了李袞好慘

其他人感覺唔到嗰段靜止
睇啲人講話李霖係lay咗係嗰個空隙到

成套野d人兩個世界走來走去 wtf

頂套套衫都有

呢套野個劇情堅唔得
冇李敏鎬真係搵鬼睇

盧尚宮 最爆係佢
下星期好睇
Luna 同太乙交手了

李霖穿越有唔會加時間？ 佢咁多年黎穿越左好多次

盧尚宮

我估果陣係得佢自己穿越 唔會感受到時間停頓
但另一半息笛主人穿越（男主角） 佢就感受到有人穿越（唔係佢自己穿越）所以個時間停頓咗

9估李袞著戰袍去送花畀太乙嗰個時間點係打嬴咗李霖之後、而唔係之前，因為拎埋佢嗰半枝笛先可以time travel ，而計返時間點，嗰陣穿越一次，其他人嘅時間應該已經要停一年甚至更長，所以嗰次好可能係最後一次見面

盧尚宮個樣點解令人咁不安

幸福來得太突然心跳加速左

點解會知道盧尚宮係大韓民國黎？1950年6月韓戰？只屬於民國歷史？

咁佢又點知鄭太乙係民國人？

鄭太乙撞到個個係具總理？但睇波妹look黎

李袞第一次帶佢返黎嗰陣知
盧尚宮係房有同太乙講叫佢唔好諗住可以一直留喺帝國 唔好對呢個世界有好奇

張證

佢一開始會扮左睇波妹先 就好似LUNA扮太乙咁 但係太乙跟蹤咗佢之後 發覺佢去買高踭鞋 所以太乙撞到嗰個應該已經係具總理

唔係話兩邊其中一個死左有火痕咩
具總理有，代表睇波妹死左

強勁的摩擦力

唔怪得盧尚宮成鬼日睇大韓民國個本書

因為同年代本書又有出版資料

頂 咁落去應該係sad ending 送完花要等唔知幾耐先有得再見

所以李袞真係名副其實永遠的君主

到底有幾多奸角

好多設定亂到我睇唔明
睇到而家 我估一開頭第一集救皇帝果個應該真係太乙本人

到底具總理去民國做乜

另外如果得番一個就會痛,點解老太婆唔會
暫時我睇到既就係 曾穿越過,而家身處帝國既帝國人會痛

否則解釋唔到老太婆點解冇野
一係劇情bug
一係佢同李霖一樣忍到

老太婆唔似奸
純粹民國過黎姐應該

咁樣要我等一個星期
好過份呀！！

劇情越嚟越緊湊 越嚟越多謎團 好想快啲知之後會點

應該唔奸掛 記得係盧尚宮幫李袞收支笛入馬鞭

如果佢一開始就咁緊湊...收視一定唔會咁

其實第五集太乙去咗李袞世界之後故事就正常發揮
係第三四集劇情實在太拖 嗰時都係因為民鎬先睇落去

我就一直都覺得好睇
不過大眾口味而家要反轉再反轉
好似夫妻的世界咁先高收視

咁即係牙影見到果個真係具總理
睇完第十二集唔知點解覺得受左傷果個唔係太乙 係luna

真係超爆！大反轉！
luna 入左李霖屋企偷野，似係一個唔聽話既棋
睇黎會同太乙聯手？

無諗到咁sweet
收貨啦今次

牙影見到具總理係因為兩個世界重疊咗？
娜莉有講過話佢見到影&同佢一樣樣嘅短髮女人

如果太乙答唔到盧尚宮就係假太乙

應該唔會啦，套劇都講到明夾硬咁玩會出事

似係
奸角都有講話 點解有裂縫

1950年6月戰爭 咪打左三年 ？

係，冇再咁odd，好自然

咁樣姐係李袞扑左luna
一定唔會啦 編劇會收刀片

不過好欣賞金編呀真係
資料搜集做得好好
李袞人設都好正 佢係數學家 所以佢識數停左幾秒
然後知總有一日會係sad end
珍惜同太乙既每一秒
佢咁sweet唔係冇原因架

太乙話以為上次係竹林見完就唔會再見你咪試緊李袞？
明明上次見係送花
但李袞冇提起送花嗰次
太乙就知道咗送花嗰個唔係依加嘅李袞
好慘啊

得返4集仲未講點穿越時間搞得掂麼

淨低最尾兩集決鬥打 之後李霖失敗左 彼太乙捉走問話 解釋番2022年 太乙出現書店前

睇韓網 好似話一take過 冇ng

總理點穿越 唔係要支野先可以穿家咩

約出黎見面 又咁坦白講你有危險
luna已經係唔受擺佈

原原來係咁解架

小動作戒唔到 行路個神態

忍唔住睇多幾次

睇睇下都估會唔會係 luna扮太乙混入宮，如果係劇情就好睇

下兩集應該會有返一段（呢套戲剪輯係咁）
點樣由睇報紙嚇親到加入李霖既陣營

等睇依場既behind the scene!!!!

就知道ching會cap

牙具叛變

btw 薪栽無事
即係民國的佢仲未死

佢請病假去民國果陣時間停頓咗一次(北韓副隊長發夢果次)，佢返黎帝國之前又停咗次(教堂合照)，冇估錯就係李霖帶佢穿越

我都見到，錫完突然個咀蒼白晒

唔係喎，時間停頓係因為另外嗰半支笛嘅主人穿越先會停，佢著戰袍嗰次如果已經攞到全支笛，照道理時間應該唔會停？會唔會係臨打李霖之前見，但用咗其他方法穿越時空成日盈住佢啲介指同劍應該都係有啲用途

救命以為睇緊套愛情片 點知集集都咁多謎

得返四集搞唔搞得掂

有人話太乙查身份證果個睇波妹其實係總理，有可能係，有可能唔係。
係嘅原因

1. 之後有幕太乙跟蹤佢，見到佢去衫鋪買咗對鞋，仲丟咗對舊波鞋（唔知仲有冇買衫），試問一個睇波妹點解會無啦啦放棄一對波鞋
2. 編劇導演嘅角度加呢一幕一定有用，唔係拖時間
3. 總理成日敷電子mask都知佢係一個貪靚嘅人，佢又買衫又買鞋應該係想改變呢個look

唔係嘅原因
1. 佢何必要專登扮做睇波妹先

2.買咗對咁嘅顏色

但幾分鐘後去飲珍珠奶茶對鞋係唔同色
3. check身份證果陣反應似正常人，見到太乙都冇露出奇怪表情

結論:一係係，一係唔係，但是但一邊都有bug

個陣我係諗 睇波妹準備轉過去 所以要練習著高踭鞋
點知.... 今集又好似唔係

有可能係自然死唔會有
其他人係俾人殺
薪栽新病死

仲有一個疑團，就係點解薪栽親生老母閔宮女又會搵啱時機自殺佢知道佢比人查到

我諗應該係總理嚟 因為啊影揸車跟佢個陣啊影俾人開槍射佢
如果係普通波妹點會有人幫佢開槍
又會見到人中槍之後咁冷靜走人